儲多5年買樓 vs 即租即同居

一齊左9年
最近佢好想搬出去一齊住
要買樓，起碼儲多4-5年
租樓，就預左有排都買唔到樓

幾歲，有幾多本，做邊行，月儲幾多，想買幾大。乜都冇點傾

你地收入幾多 ?

未同住過？
咁租樓，試下條女係咪一齊住夾到

唔好租樓
唔好同居

會後悔

日夜做 儲的錢 都應該夠 到 聖誕 正好講 跟我白頭 誰知她開了口 未能挨下去 已恨我很久

會唔會到時5 年後感情變淡了

都擔心

27, 兩人夾埋每月收入都係~45k
兩房3,400尺
每人大約而家有~150k儲蓄

未，都有咁諗過

租住樓先啦，搵得哥雞水，
就算比你供都未必供得起，
依家個局勢咁亂，咁多社運又有武漢肺炎，
隨時一下子冇得撈，你壓力即刻爆煲，
同埋都要試下水溫，係咪真係完完全全朝見口晚見面，
你地都夾得到再講啦，唔係買左樓就好難拆局了。

老實啦 我2個人加埋80k都唔敢話買樓，
實彈過百萬都未入門檻，如果買d平樓，
樓齡又高啦，間隔又衰9格，坐向差，地段唔好，環境差，以上是但中2，3樣第日你層樓供完，都唔知點搵人接手，隨時變負資產，買樓唔係買菜咁簡單，只可以話你捱20，30年最後有個狗窩你等死。

忍下儲多5年

試下搵短租 一齊生活一段時間睇下覺得值唔值得一齊繼續努力賺錢買樓

5年後條女都32

佢係咪真係等到你5年架

建議租樓試下先 假假地都叫同居生活

買樓唔係買菜，菜唔靚會食壞人，要慢慢揀。樓唔快啲買，就賣晒㗎啦。

45k 供埋樓 食咩阿

唔好結婚 返唔到轉頭

我拍左11年而家大家都28
2個加埋月入40k手頭有600k cash
比人催緊婚我都想結婚同居
諗住之後結婚租樓算
搵D 10k樓下都叫勉強生活到

27歲15萬 學人講買樓 唔好笑大人個口 樓你都唔知租唔租得掂

即租即同居

樓上講得岩，你而家都27啦，兩個加埋先得果45k，太少啦⋯

搵啲平啲租，女人等唔到你過三十，二十九仲唔表示，就會say bye bye

利申：真女人

緊係租住先…睇下雙方夾唔夾。
一買左樓，經濟壓力大左，一齊住下下講錢，傷感情呀

45k都叫少⋯
香港真係唔係人住